上年倒數叫口號叫得咁開心 如果你係政府今年會點做?

肺炎GOGOGO禁止出街倒數聖誕活動全部取消

睇你點叫